其實所謂放低…係咪只係習慣無咗嗰個人喺你生活入面？

我可以習慣無咗佢ge生活，但係我一停低落嚟就會諗起佢…

咁其實我放低咗未

見返都唔會有太大感覺同迴避

我都習慣緊

未

唔好理係咪放低左
繼續生活落去就得